放容祖兒演唱會門票（或交換）

求換14/8 40段30行89/91或 14/8 49段29行82/84

另外放
13/8 70段33行94
20/8 51段23行90

原價580
收少量合理手續費

黃牛狗走埋一邊啦
報警拉鳩你

黃仲乜撚野牛我想換飛
同埋依家搞到咁無心情聽演唱會唔得嘅

咁手乜撚野續費?

信用卡俾錢要手續費好正常下話

咁你到底有無心情
無心情又換飛係點

本身14號同朋友睇 佢買左飛但買唔到連位
我無心情睇但我朋友仲想睇 換到咪當我請佢搵朋友睇
換唔到都只想平手離場

想放11號580 32 行
另外人放11號飛比我

已tg

樓主啲飛放晒未？有意

13/8 $380連位
求換16/8或18/8 $380/$580連位
TG:

未 單丁位黎但

都啱喎！邊場？咩位？

13/14都有

有意, 麻煩tg

想買
20號飛